大家都立個誓好唔好

經過依幾日咁多悲劇，記者被歐打，少年中槍，少女被捕，車斷腳，孕婦被捕等等等等不能盡訴。
我同大家都好嬲好悲痛，會睇睇下流淚，亦同唔少人斷絕關係。但比起被捕，受傷，甚至失去性命嘅弟兄姊妹都唔算係啲咩。
我在此立誓言，不論黑警或藍絲，我一世都不會原諒，今次革命，必須有狗以性命血祭
從今以後，無論手足做咩只要無違初衷，永不割蓆
不完美，可接受，可改善
兄弟爬山
光復香港，時代革命
黑警必須死
狗官永世不離大灣區

記得文宣

今日立場記者被打

警察硬闖私人地方

黑警藏於私家車再追捕手足

狗仔對CU記者有新邏輯
"因為你部手機係黑色概 所以你係黑記"

"你個口罩係黑色概 請問你係吾係黑警"
食屎喇死魔警又小兒麻痺

日日戴黑口罩，黑警必須死

香港人

反抗

黑警必須死

天滅中共 全黨死清光